[認真] 有冇A0 TG Group

28尾 A0
最近心諗咁等落去都唔係辦法
想徹底死心之前再努力一下

會唔會有一個專為A0而設既圍爐Group
以認真搵另一半為前提
單身28年 都知自己係有問題先會咁 所以對象都係A0為主

冇既話有冇人有興趣開返個

應該會好多負皮
我開完Post都覺得有啲尷

今日A0?

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

咁樣同玩交友app有咩分別

28年A0
Forsee到35前都會係

玩踢爆

交友APP個個情場高手唔敢高攀
連登起碼價值觀 政治觀會相近

衰咩呀 ching

唔夠靚仔 毒

諗吓自己拍拖為咩先

你自己開個咪得，加我入去

起碼要一個人ID先開倒Group?

入面只會係全男班

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

然後如果有女就成班餓狗搶屎
咩女都變女神

同你一樣
問題家庭長大係咁

有個家姐 大我6歲
理論上都仲係一個A0

18a0 here

18A0係唔算A0

咁有咩意思

冇呀 咩都試下咁

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

lm

咩叫理論上仲係A0

預計未來都係a0

yo 我認得你 話要孤獨終老嗰個

幾個月前既事你都記得
呢排有啲發姣 心態又有啲唔同左

有grp未???
A0,最近開始識下女仔
但唔識深入交流

冇呀

我就來過生日 都開始有小小驚

通常一就過生就會發情

發情期 -> 積極期 -> 沮喪期 -> 聖人期 -> ...

自貼嚟見我先

係咪應該好似你個名咁

如果人哋問你攞相先你俾唔俾

我有一個，不過要問下其他member加唔加人先

年中係連登都有唔少
扮毒撚A0呃蝦條的個案

開地圖炮啦

唔怪得a0

駁唔到

你首先要gp一班想食a0嘅姐姐 人妻 美魔⋯⋯

27 A09

Foresee 到成班group入面棍撞棍

因為A0所以想對方都係a0? 咁on9

想搵毒女

成班棍

當搵到同齡
即係2個都係a0 28歲
捱到結婚嘅機會都幾低

29 A0

點解咁講

係咪咁多A0

好多都係扮嘅

格劍group

22A0路過等緊轉職做魔法師

咁正

見過啦，平井堅咁既樣，180cm，10科5**，單手游出公海又話A0

有幾毒先

20
都係A0

放假唔出街
圈子冇女仔
性格毒
嗜好毒

25A0 here 比個cat girl我就已經好滿足

Catgirl 都睇唔上你

現時暫停自由入谷
真心想join可以通知我

驚咩

越老越難搵

幾歲

廿頭了

咁有咩好驚

廿頭唔好出黎叫春啦

會變毒撚HEHE GROUP

女仔喎會慘得快點

多兩三歲拍咪冇得扮cutie會好悶

你個名生得可愛或者靚就得㗎啦
拍過拖未

噢 sorly 唔係有心 唔記得呢度係A0圍爐
點解會a0 無人追咩 定你眼角高啊

叫樣衰好似毒L d

唔鍾意俾人追 想要自己揀自己追

最鍾意偽毒

你呢個年紀應該好容易有target

我除左鍾意扮靚其他都真毒

讀嗰科全女咁 而家仲要就來grad

22 A0 lm 想join

同我幾似 我鍾意得閒執下自己 其他嘢都好毒唔夠膽同女講嘢 其他人就真係好熟先開到口

我唔係a0

躝

同a0無咩分別

早兩日入咗
今日想入去望望又搵唔返個group🤔

想入gp

冇見d男女比例ok失

咁你仲話出pool

我了

有絲既 你入黎拉返個比例囉

廿頭唔驚啦

雖然覺得唔係好敢講嘢嘅男仔幾正但係我都唔會主動

口話要出 身體好毒

見好多高汁娘娘自問唔夠玩

驚吖a0grad

你點傷害咗人

講緊我?
入谷啦

想入

真？

又老又殘你鍾意?

不了
Keep得另計

想入谷

想入谷留ID講下你地背景先得架

高汁娘娘太高汁 我地啲毒撚只可遠觀

扮毒識女可恥

真毒

Forever Alone

毒L同毒L玩

23 A0
不過我知自己衰乜，又肥又毒性格又差唉，意識到咁樣唔係辦法，努力減肥先係出路

18a0寶寶 想入谷

24 。。。a0 想入谷

全部都係仔

Same 28 A0

求加

求加 22 A0

Tg: hihifuckme

你個id有冇錯?

19 A0

我都想入

Gay group

真，盡量唔好入

a0求加 cupped

a0淨係想對女有印象 sor

A0圍爐 唔會有咩改變

倒少啲錢啦

我30 A0

打錯 應該係hihifuckmeui

求tg

Tg gp

29 A 0可摸耳入?

之前太多人已set private
PO出黎好多人JOHN

你開左gp先

算了, 唔想係POST留名太可恥又可笑

毒撚都係A0 forever算

點知個gp全部Fake a0

你究竟是咪入谷

Yes

24A0 毒撚 求圍爐 tg:zxy1289

@iamon079999

tg: stayposi 想取暖求加

[url]求加tg:ay790[/url]

自膠禁錯制

求加，@Ken5354

介唔介意問下group入面男女比例如何
利申22 A0巴 想入group 但怕一有女就會出現成堆男餓狗搶屎既情況

絕對會

@fkkkkkku
++

咁不如玩交友app仲實際

想入谷
@Fanasuen
23 絲 A0
生活 讀書 工作環境都係女仔居多
無乜異性緣：((

求加

同a0無分別 詳情可起底

求加

廿歲A0巴

交友app收錢,不多美容sell
傾幾句就收錢

Tg
Ig dm
交友app

沒有布甸的第四天？ 陰

係司令塔上遙望，隱約已經見到盟軍到左柏林城外。

可以動員既老人、婦人、小朋友都已經上左前線，但只怕柏林失守只係時間上既問題？

「冷靜！冷靜！」身為一國總司令，我絕對唔可以驚。而且只要我納粹德軍仲有一兵一卒 ，只要我仲有一口氣，即使戰敗但我誓必捲土重來。

深呼吸過後，我準備享用桌上的布甸，然後親身上戰場指揮。

--- 平常心。呢場絕對唔會係我最後一戰。

望著碟上的布甸，正準備享用之際，忽然一陣碎碎念傳入耳中。

「你站在...上看風景，看風景的...上看你...」

我旋即感到胸口劇痛，頭痛欲裂。

「明月裝飾了你的窗子！你裝飾了別人的夢！」

碎碎念不止，更愈發大聲。
只感到七孔都要留出血來，我實在忍受唔到。

「對唔住...咁多位...」我勉強完成最後一次納粹既敬禮手勢，拎起腰中既配槍。

--- 砰！

一九四五年四月三十日，德軍戰敗，最終柏林淪陷，希特拉被發現吞槍自殺身亡。

而我亦由惡夢中醒來，擦去一額既冷汗。

一個奇怪既夢。

「我究竟發生咩事？」說完，眼淚又不自覺滴下。

乜水呀你 報上名來

推上熱門

今日未拍拖啲fd

@mytelegramnameisyou

第五日呢

你邊位呀

@mosslife

真喺有group?

圍爐 等加tg

@ymsuet thank you

tg係tonyhk2019
唔該曬

20歲
識親嘅friends都係仔
求加

夠唔夠數格劍

想R下水吹

@findricelegs
開咗幾日個tg谷,唔係forA0,但想多啲人入嚟，要真係肯出嚟嘅。
利申 今晚冇嘢做

插旗行埋一二邊啦，自己另開po唔得？

開個果post啦 依到係for A0圍爐

躝啦
揾食自己開過個post啦

sor囉

係咪有group，想識fd

22A0巴

21A0